無人在意既感覺真係好差

真係死左去算 反正無人理

唔好咁
一齊加油呀

真係可能死左都冇人理..

應係話 你在意既人唔在意自己 感覺好差

True 吸引到佢對我嘅興趣好重要

其實都係 真係無咩包袱

你有咩唔開心負能量啊

存番個錢 離開香港吧

個個都過得好好 只有自己停滯不前
無朋友 同另一半就散就散咁 書讀唔好
屋企人有病 每一日都好痛苦
日頭返學扮完正常人 返到屋企就發作
無野可以令自己開心 無晒感覺了

多謝你 但真係好攰了

離開人世會唔會好d 我呢d人去到邊到
最後都係會變成咁 我走唔出呢個咁惡劣既循環

唔好咁...
雖然我安慰你嘅時候都係想安慰自己...
其實上面講得啱
未必係冇人關心自己
而係自己在乎嘅人唔關心...

淨係睇呢幾句都覺得慘
你有咩煩不如係度講下啦

全部自己攞黎

加油捱埋落去 雖然我都唔知捱黎為乜

我都好辛苦了

對任何野都無期待

唔好唔開心啦，仲有好多人關心你

我理你

點解咁講

係啊 冇人在意
no1 gives a fuck

你都叫你另一半

今晚又嗌左場交
好似做咩都無用咁